Choa回歸出新歌都無人開po？

。

係，冇奶睇

Bully人

會唔會打歌??

ost不嬲唔打歌